[新概念] Internet urbanisation

即係指宜家既網絡人流愈黎愈向一d網站聚集
例如facebook, instagram, youtube, pornhub
就好似現實咁 d人會向大城市聚集